有冇人可以計算到大粒墨既全球影響力有幾大

或者有機會你願唔願意戴上頂帽
就好似齊天大性戴個金剛箍都考慮左500年
會戴
唔會戴

係啊係啊
WW3 起源係因為有人帶綠帽啊
個原因就係咁簡單
是撚但打句蝴蝶效應
就真係等同於大粒墨令到世界有WW3

用下個柒腦啦

大粒墨係中國代表喎